Liam 定 Noel?

As You Were

Who Built The Moon?

Liam就繼續rock and roll 而Noel今次好大突破 成張album咁聽 越聽越正

歌我揀NOEL, 人嚟講就LIAM正D

why not both

Both就無咩可能咖啦 不過起碼2個Solo既成績都算唔錯 同埋d albums都有幾首岩聽

音樂層面上就一定noel 但liam後生把聲真係好正

1+1> 2

Noel隻new album真係幾有驚喜 Liam果隻就穩陣牌 但Liam今次tour把聲好番好多

Noel，Oasis 年代d acoustic，Noel好正

2個都唔錯
noel隻新碟玩新野，愈聽愈正

The Man Who Built The Moon,Be Careful What You Wish for, Black and White Sunshine都正 If Love Is The Law, Dead In The Water呢類佢拿手既當然無問題
Singles幾隻我反而唔太鍾意 Scissor player出黎果下我真係

查實聽開oasis嘅今年應該幾開心,2個都好似撈得唔錯
重溫下scissor player

加埋noel回應

有生之年會唔會見到佢地合返體

佢近年啲鼻音好重

When Liam was in his prime

As you were LGx

無可能唔係noel

唱左咁多年，啲風格一成不變

無錯

Liam

有冇性趣開個Oasis tg group

好喎

今次隻album最鍾意就係Paper Crown,Universal Gleam同I've all i need(可惜我覺得live把沙聲正d)

Noel既Whatever+Octopus garden/All the young dudes,To be someone(cover), Half the world away都係我最愛

以前真係好撚正 頭兩隻碟首首都好鍾意
新碟noel未撚聽，liam買撚左 for what is worth好撚正喎

都好,始終佢2個而家分開發展,D新聞好散

我又join

最早期d single 既b-sides 直頭係主打歌水準

個人覺得Noel成張新album淨係聽Dead in the water就夠

Aggre

揾人開開 ,然後再加人入去

淨係講依期liam無得輸

d'yer wanna be a spaceman

Some might say隻Single
3首b-sides Talk tonight,Acquiesce,Headshrinker 是旦拎一首都分分鐘比後期Oasis既歌正

所以我好鍾意The Masterplan呢隻b-sides album

listen up 好震撼我

有咩係到講啦 開 tg group 做咩
想睇返 d news 又有排揾
最後咪又係變吹水區

prime liam

全盛時期

Knebworth,Maine Road,G-mex....基本上都無得輸

00年Wembley stand by me對波無得輸

Damon

white room 都好正 acquiesce 同 some might say

White room時期Liam唱Some might say仲係好輕鬆
2000s後既話 Barrowlands都好經典

呢排係到loop Stand by me&Don't go away..正到

be here now 好多隻無乜人講都幾正
its getting better, the girl in the dirty shirt ...

D'You Know What I Mean我覺得好有王者氣勢

Stand by me 兩兄弟和音

同paul weller 合唱

Britpop最高峰的一刻